1q題 高手請入

人既身體有邊樣嘢係唔會比人打中

4頁開估

鼻
因為識避

樓主條撚
因為太細

樓主碌鳩
因為太細

屌撞comment

同步

鼻毛，因為鼻毛可避

完